今日先睇呢條片 笑到我

睇住成班女排9柔b 係宿舍仲精神 實會沖涼熄佢熱水 食飯唔煮埋佢個份 平時傾計細聲講大聲笑

英妹閪得幾型下

似grad din毒撚😂

佢唔閪

Nako勁細粒

佢仲要企係真妹旁邊。

櫻花好姐姐 遞個咪比真真

見到權f周b咸我都咸左..

我晚上安慰她們

佢地need my love多d

真真個look有d似momo=.=

琴晚周周返到黎仲喺度喊 後尾佢攰得濟就瞓著咗
但係權F由琴日開始kakao talk佢又唔應 依家我都好擔心佢

我奈黑髮正好多

有張牙真藍頭髮圖幾似牙雪

haha

笑乜能

狗狗視角?

男友視角

牙權同我講佢嫌你煩block咗你

好撚污糟姐

ok啦麻麻似

咩事...冇追開